好凍呀 好掛住夏天！

好熱呀 好想快啲冬天

比風吹到神經失常？

港女：

On9

凍呀